［突發］愉景新城開始多人

有手足已經準備好

咁細枝

有無大枝啲

幾點開始 ?

開始緊喇

現場已經圍左個大圈喇

太早, 未返到

推

愉景新城要人！

愉城要人

愉城要人！！！

Push

國慶

有咩關係

大枝啲型啲

賓州原理

係

推！愉景新城要人！
唔好比佢停！

你買咪有囉 戇鳩

屌 講事實唔比阿 死仆街

推？

九唔撚搭八
嘢又唔做嫌三嫌四
咁多意見自己又唔準備

食撚屎 你又知我無

你無端端屌鳩我仲九唔搭八啦

你係咁問人有無大枝啲嘅旗唔戇鳩咩？
細旗有咩問題？
係咪無旗唔出得嚟？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

出得屌你老母

咁唔問囉

push

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

幫推

黎緊

點解唔撚荃天/荃廣

揀

完未？
我仲嚮長沙灣

香港人反抗

太細枝 割席

要人

建議喺荃廣搞返 近市中心啲
嗰日要修牆就愉景

巴打你都好細枝 點算

荃灣廣場點會近市中心啲? 荃新先近

唱好啲呀

荃新個中庭好廢 點聚人

散未？
利申啱啱收工

遍地開花

冇錯唔好走音啊

愉景 咁近9屋..

要人！

就喺隔離

推，今日貼文宣呀

我都想要，係邊度有得買

搭單推推安裕大廈

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

721
811
831
101

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

頭先見到狗署出面有幾隻軍裝
但係咪仲繼續唱緊？

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

摧